如何變成男人

我係個冇樣冇身材嘅0仔
但係由細到大都唔中意做運動,而且把聲好女仔好似未發育咁
我中意做奴,都有開twitter,但因為我咁樣,根本冇人想睇,開左好耐都好少人follow,個個都中意sporty黑實大隻man,最近有個網紅開左個ac,一日之內就爆紅
好羨慕亦都好妒忌.. 我都好想sporty大隻似番個男人
唔想好似衣加咁奇怪咁核突做隻怪物
點解我唔可以好似正常男仔咁中意做運動,有把man嘅聲,中意哂太陽,中意流汗....

日日都有輕生念頭,但又諗過好多種方法,一係影響到其他人,一係會痛苦一陣先死,一係就要好大勇氣… 唯有日日祈禱可以出意外離去...
衣加有強迫自己每晚做gym,身材叫做好過以前,但都係好細隻
皮膚白到反光,把聲又雞, 好想知坊間有冇得買藥刺激雄性激素
求大家指教

其實你個心裏面都係女人 你唔使變成黑色結實sportive大隻 你去溝個就得

非gay😂

圖呢

gay

no非gay